傳聽日英國會宣佈吊銷支那央視CGTN廣播牌照: 鄭文傑投訴播被威脅下認罪片段

應該係指鄭文傑單野

幫隔離重開:

突發！英國制裁英國央視

又中38條

隔離po果個發夢撚

英國佬肯定未試過被叫G

你屈一兩個人叫雞我都信

無理由拉既所有都係叫雞 無啲新意